Netflix Rose Island

睇完先知原來歷史上發生過一件咁有趣的事

係公海自己做個島宣佈獨立

跟住去聯合國申請

劇情都估到最後 ...